IVE 飛機維修畢業既請入

聽聞你地grad咗會去papas 做part time
想問其他U 既engine人會唔會有機會入去試下

女既話 去骨場做飛機師好賺
男既話 去做龜公帶班囡囡跑私鐘好賺

認真問，有冇人答？